# OPEN VPN

Vamos trabalhar com uma VPN, mas o que é isso?
VPN é uma forma segura de trafegar informações, dados, entre dois ambientes de forma segura.
Uma VPN trafega dados de forma criptografada e com segurança.
Faça isso em casa entre dois computadores (Linux e Windows).


- Acesse [site](https://www.devmedia.com.br/montando-uma-vpn-com-o-openvpn/26670) de OpenVNP e OpenSSL
